澳門貪污案大劉羅傑承判囚63個月 將來...

澳門初級法院經過近兩年審訊，昨宣判華置主席「大劉」劉鑾雄及南華足主羅傑承，行賄澳門運輸工務司前司長歐文龍及洗黑錢罪名成立，劉、羅各判監禁五年三個月。案中八名被告全部缺席聽審，大劉女友呂麗君出席旁聽，劉、羅代表律師表示會提出上訴。

777借台灣單野震懾富豪

有錢佬真係好貪

劉鑾雄及南華足主羅傑承將被一次性移交澳門

有錢就大把地方容身。

仲串貢貢屌途人

下年就通過啦

即係大劉冇錯，係夾硬屈佢呀？

如果大粒墨去澳門殺人呢

大灣區喎
有無計呀